一人幾個簡稱柒到甩轆既詞語

我先
高反
高院

乜春係高反

利物浦 謝拉特

高反咪好似單瓜咁，係一種相機款式囉，
唔通指高原反應咩

高級單反掛

包皮

Tg ig

手機，其實係咪已經無人講手提電話

蝗語好多喎

小三 (小學三年級)

HJ2Q

某post 某條友話正常都知係高山症反應

我就真係唔知

單身狗 賭狗 XX狗

生快 屌你老母祝人生日快樂都咁撚懶
我司 我乜撚嘢司

話絡

中同

中同
大同
八半

人流 (人工流產)

全名係咩

次次生日見到人地講生快即刻unfriend佢